身家驚人？上原亞衣被騙2千萬超淡定

前AV天后上原亞衣有著甜美外型和火辣身材，是AV界「童顏巨乳」的代名詞，有著超夯人氣的她在2016年宣布引退，隨後更關閉推特帳號，令粉絲們相當不捨，不過上原亞衣今年6月重新開啟個人社群平台與粉絲互動，以藝人身分重新回到大眾視野，日前她參加節目錄影，透露自己踏入及引退AV界的原因，還自爆曾被騙走2000萬元（約新台幣583萬元）。

上原亞衣日前參加電視節目錄影，透露自己是為了賺錢和克服自卑心理而入行，而過去的她其實喜歡浮誇一點的造型，與螢幕上的一頭黑色長直髮、清純形象很不一樣，不過因為清純的模樣比較受到歡迎，因此便轉變路線。

19歲就在AV界出道的上原亞衣也分享了自己當AV女優時期的生活，以「企劃單體女優」活動的她，最忙的時候曾經一個月休息不到5天，甚至在拍攝現場昏倒，也經常生病，時常一邊拍片一邊進出醫院。因為這樣過於忙碌的生活，上原亞衣在全力衝刺幾年、成功站上業界頂點後，自覺存了不少錢的她決定引退，放個大假好好休息、充實自己。

至於外界相當好奇，作為AV天后的她收入如何？上原亞衣則透露全盛期時，最高月收入能買一輛進口車，雖然實際數字被消音處理，但同是AV女優的高橋聖子聽完後露出驚訝表情，顯見數字相當可觀。不過努力賺錢、存錢的她，卻曾碰上詐欺損失2000萬元，但她對此淡然以對，只說：「就當做人生上了一課吧。」

2000萬日元？

英磅呀，議員

可以射精入佢陰道嗎？

Me

應該有幾億

好女仔 想屌